回應香港問題 美國稱中国為「兇殘政權」

美國國務院發言人Morgan Ortagus，在評論香港親中報章刊登美國外交官與參加香港近期示威活動的學生領袖會面時，以「兇殘政權」形容中國政府。

較早時，中國外交部就《大公報》報道上述事宜，要求美國政府作出解釋。Ortagus周四出席記者會對事件作出回應，表明不認為洩露美國外交人員私人資料、相片及子女名字是正式的抗議，這是兇殘政權會作的行為，不是一個負責任國家會做的事情。

她指出，美國與其他國家的外交人員不定期會與一些人會面。

我諗就快見到邪惡帝國論

star wars evil empire

公佈翻中共高層喺美國親人資料報復啦

Ortagus周四出席記者會對事件作出回應，表明不認為洩露美國外交人員私人資料、相片及子女名字是正式的抗議，這是兇殘政權會作的行為，不是一個負責任國家會做的事情。

鄰國教我地抗議警犬就應該禍必及家人

差在未講到明中國係「法西斯政權」甚至「納粹政權」